岩岩坐69x上層果位絲打唔該入一入黎

想同你講聲唔好意思 掛住打機無為意你擺左個袋係個位到
希望無坐扁你d野

扔左啦 正HiHi

憑自己實力坐落去

用袋霸位 坐大力啲就啱

未爛應該磨多兩下

屌你淨係打機 睇唔到我個袋擺左喺度？

你條毒撚啲屎hi曬落我個袋到呀